個人愈靜就愈諗起佢

I know that feel

人生必經？好唔舒服

我都係 好攰 但好掛住佢

同感，第一個令我心動既人

同唔同佢講埋好

講你想講嘅嘢 唔講你會後悔 即使佢唔明白都好 如果你真係愛佢嘅話 唔好令自己後悔

好掙扎 原來甘辛苦，18歲人第一次

仲係唔係到

我要半年時間先叫平伏到，時間會沖淡一切，加油

講左了，舒服d，但都痛